2018年

試下將自己歲數再加上出生年份，最終會係2018。

想問有冇精算師可以解釋到

假設A君
1990年12月28日出世
現在
27歲
1990+27 = 2017

又假設B君
1981年12月30日出世
現在(2018年10月23日) = 36歲

1981+36 = 2017

假設A君係2018年12月29日睇到呢個post
1990+28=2018

假設C君
1990年1月1日出世
假設C君係2019年1月2日睇到呢個post (29歲)

1990+29=2019

只限於2018年

假設D君係1990年12月31日出生

1990+27=2017

話屌, 好神奇呀

樓主on9,柒咗就認咗佢啦